都係佔中既錯

佔你老母 都係00後既錯

系

禾系梨老母牙